{
  "intents": [
    {
      "tag": "greeting",
      "patterns": [
        "ol\u00e1",
        "Ola",
        "ola",
        "ol\u00e1",
        "oi",
        "Oi",
        "Bom dia",
        "Boa tarde",
        "Boa noite"
      ],
      "responses": [
        "Ol\u00e1, tudo bem? Selecione um sintoma que voce est\u00e1 tendo neste momento:<br><br> - Des\u00e2nimo <br> - Cansa\u00e7o <br> - Oscila\u00e7\u00f5es de humor <br> - Irritabilidade <br> - Fadiga <br> - Ansiedade" 
      ]
    },

    {
      "tag": "symptoms",
      "patterns": [
        "desanimo",
        "des\u00e2nimo",
        "Desanimo",
        "Des\u00e2nimo",
        "Cansaco",
        "cansaco",
        "cansaço",
        "Cansaço",
        "Fadiga",
        "fadiga",
        "Ansiedade",
        "ansiedade",
        "irritabilidade",
        "Irritabilidade"
      ],
      "responses": [
        "H\u00e1 quanto tempo voc\u00ea est\u00e1 sentindo esse sintoma. Selecione uma op\u00e7\u00e3o abaixo: <br><br>- 2 semanas <br> - 3 meses <br> - 6 meses"
      ]
    },

    {
      "tag": "times",
      "patterns": [
        "2 semanas"
      ],
      "responses": [
        "Bom, j\u00e1 procurou fazer alguma atividade fisica? A pr\u00e1tica de exercicios fisicos estimula a libera\u00e7\u00e3o de dopamina, um horm\u00f4nio responsavel pela sensa\u00e7\u00e3o de prazer, o que contribui para o bem-estar geral.<br> Comece com uma caminhada todas as manhas. Esse exerc\u00e9cio \u00e9 \u00f3timo para fortalecer a musculatura das pernas, al\u00e9m de auxiliar na circula\u00e7\u00e3o sangu\u00ednea. Escolha um local arborizado e com ar fresco para caminhar. Voc\u00ea vai ver a sua disposi\u00e7\u00e3o mudar para melhor!"
      ]
    },

    {
      "tag": "times2",
      "patterns": [
        "3 meses"
      ],
      "responses": [
        "Por voc\u00ea estar se sentindo assim h\u00e1 mais tempo, o ideal \u00e9 procurar por um especialista, pois existe a possibilidade de voc\u00ea estar com um quadro leve de depress\u00e3o. Como forma de amenizar essas sintomas, voce pode fazer algumas pequenas mudan\u00e7as na sua rotina como meditar, praticar algum esporte, sair com os amigos, ler, enfim, procurar por atividades que ocupem sua mente e movimentem o seu corpo."
      ]
    },

    {
      "tag": "times3",
      "patterns": [
        "6 meses"
      ],
      "responses": [
        "Voc\u00ea j\u00e1 se encontra em um quadro moderado de depress\u00e3o que exige acompanhamento m\u00e9dico, al\u00e9m de uma mudan\u00e7a de rotina que envolve tanto o aspecto fisico quanto emocional.<br>Isso pode ser feito com a ajuda de profissionais de sa\u00fade como psicologos e psiquiatras que v\u00e3o te dar todo o suporte que precisa para lidar com essa doen\u00e7a, evitando que ela afete a sua sa\u00fade f\u00edsica, mental e tamb\u00e9m interfira nas suas rela\u00e7\u00f5es pessoais e profissionais. <br> Al\u00e9m disso, voc\u00ea pode encontrar atendimento gratuito com profissionais especializados. Digite <strong>'sim'</strong> para saber mais."
      ]
    },

    {
      "tag": "atendimento",
      "patterns": [
        "sim",
        "Sim"
      ],
      "responses": [
        "Voc\u00ea sabia que o Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS), atrav\u00e9s da Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS), oferece tratamento gratuito para pacientes com sintomas de depress\u00e3o, ansiedade e outros tipos de transtornos.<br><br> Os servi\u00e7os incluem desde a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria, com atendimento em Unidade B\u00e1sica de Sa\u00fade (UBS) a tratamentos especializados, no Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (CAPS).<br><br> Neste <a href='https://www.prefeitura.sp.gov.br/cidade/secretarias/saude/atencao_basica/index.php?p=204204' target='_blank'>Link</a> voc\u00ea tem acesso as unidades mais pr\u00f3ximas da sua resid\u00eancia e tamb\u00e9m aos telefones de contato."
      ]
    },

    {
      "tag": "agradecimento",
      "patterns": [
        "obrigado",
        "Obrigado"
      ],
      "responses": [
        "Feliz em ajudar! At\u00e9 mais!", 
        "Feliz em ajudar! At\u00e9 mais!", 
        "Conte comigo! At\u00e9 mais!", 
        "O prazer foi meu! At\u00e9 mais!",
        "Disponha! At\u00e9 mais!", 
        "De nada! At\u00e9 mais!", 
        "N\u00e3o tem de que! At\u00e9 mais!"
      ]
    }
  ]
}
